愚台有冇大隻手腳想組隊保護香港哲人王吳公子

佢近來出啲post都講到明哂, 佢因為拍孫文的渴望已經上咗中南海top對付名單
有志組衛吳軍幫香港留返一個國家級哲人腦袋留名(要留埋身高)
1. 民 (174)

1. 民 (174)
2.黃禮志老公(185)

唔信你咁高
我174出街都覺得高到怪雞, 巨人咩

3. 權律二 (163)

有娜都170啦

我150可以join?

iq有冇150?
吳子有149(保守估計)起碼高少少先保護到佢

300

mm?

3. 毅進星 （$100）

4. Taco_Tuesday(203)

m

高過姚明

串撚到樓主哭左

妓172

你好矮

我女仔算高